葛珮帆：老師叫邊個屋企人係警員嘅就舉手，係間接欺凌

九月即將開學，葛珮帆表示，家長十分擔心子女上學後會遭到欺凌，「有老師叫邊個屋企人係警員嘅就舉手，咁已經係間接欺凌」。她認為，不應將政治帶入校園，並稱反對及譴責所有暴力，「放低仇恨，唔好將暴力帶入校園。」

葛珮帆又稱，收到不少一般市民反映，稱有女性參加了非法行為後遭拍了大頭照和性行為的相片，指有家長表示對這些情況擔心。但她又「利申」，表示不知道影片真偽，「但憂慮、擔心和投訴係真實嘅」。

行得正企得正怕咩舉手？

好人好姐點會被同學欺凌？

崩口人忌崩口碗咋

要學識為家人嘅職業感到驕傲。

都未開學 葛野雞博士咁快知道有老師咁問？

都未撚開學 點撚樣問呀

舉高隻手 駛乜怕羞

屋企人係警員係一種光榮點解唔認

驚就唔好返學啦

咁叫d同學仔分享下父母的工作得唔得？
作文題目為「我的父母」

屌 洗撚咁煩咩
叫老師問 邊個屋企人唔係警員就舉手
咁得喇掛 欺唔欺凌呀

老師叫邊個屋企人係_ _嘅就舉手,有咩問題
ON99

人地想表揚你又唔得呀？

各位同學介紹下自己父母做咩職業
拿 我冇針對警察架

又唔係咩不正當職業，怕咩人問
除非...

首先 如果警察係好人既話 點解佢地點會俾人欺凌??

問邊個係假學位又算唔算？

咁驚
咁咪叫邊個屋企人唔係警員既舉手囉

了解同學家長職業唔撚得
投訴囉 唔滿意

好人好姐怕咩舉手 !

爸爸撲滅罪行咁偉大 梗係要俾同學仔知下啦

咁睇黎叫老豆係醫生就舉手都算係欺凌
定你你自己都知黑警乞人憎

今日作文題目：父母的職業

自我介紹都要講下爸爸媽媽職業
做黑警咁光榮就教D仔女要老老實實大聲講啦

自己FF自己譴責

好人好者怕小朋友比人蝦？

我的志願 得唔得

學都未開又屈左先

知你呀爸呀媽 係維持治安既人材 所以先叫你舉手比個班長你做姐 建制議員心地咁黑 咩都係欺凌既

九月都未到唔好再吹大啲丫葛博士（假學歷）

邊個屋企投保皇黨嘅舉手

好間單
叫屋企無人撈警察就舉手

以前差佬啲小賤種周圍同人講 Daddy 做差人，好威㗎喎

有乜好驚

想表揚下你又話欺凌

如果覺得警察無做錯,怕咩舉手啫,作賊心虛啦

表揚你都唔得

都未發生 又未開學就係度講
腦係咪壞撚左

表揚下警察咋嘛 對號入座係欺凌

敵人反對代表我們做對了
by毛主席

行得正但企得正怕咩認

好人好者怕咩舉手企出嚟

不應將政治帶入校園 咁又普教中？

點解係警員 就係欺凌?
叫廚師就唔係?

又諗住借啲意抹黑老師
咁驚叫啲子女轉晒左校咪得

叫你舉手想讚揚下你班警察爸媽啫
此地無銀

老師唔可以咁樣欺凌狗仔！

但同學問，犯法？

唔係得小數廢青仇警架咩
沈默大多數都撐警架
點會欺凌呀
Missy想同學生家長講聲辛苦曬咋

行得正企得正，驚咩認

藍絲唔係覺得警方好正義咖咩

後面個段咩黎

咁邊個唔係差佬既就舉手

點解做警察唔講得俾人知？
做賊就話唔俾得人知姐

行得正企得正怕咩比人知

再者老師可能想大家比d鼓勵警察家人姐

你而家未審先判

係警員又有咩問題啊 點解會覺得俾人欺凌啊
因果報應啊屌你老母

邊個敢教狗d仔女呀話你教得衰捉你去打/強姦點算

errrr 我daddy係........警.......警（細聲）.....

咁邊個屋企人唔係警員嘅就舉手囉diu

政治帶入校園有咩問題
就係細個乜鳩都唔教大個咪做港豬囉
成撚日將D正常既野講撚到好有問題咁
(例如外國勢力完全唔知有咩問題 外國唔可以表態?)
就係要強烈譴責D市民呼吸嫁喇

吹啊?
黑警唔洗禍及妻兒?
咁驚唔好讀書

警察呢個職業好正義架wo...
同學仔就算知人地爸爸係警察，
打算點看待係人地既事
乜警察叔叔唔係受人尊敬既好人黎架咩
點解係欺凌既？

開咗學啦咩？

本來都諗唔到有呢一招

岩呀唔應該咁做，應該公平D, 叫每個學生都介紹自己父母既職業

老師：「邊個屋企人唔係警察嘅舉手！」

驚咪唔好返學囉

禍必及妻兒！

行得正企得正驚咩？

敬咪唔好返學囉

應該要Proud of做狗仔狗女架喎
你老豆咁撚英勇,打到人爆哂肛
唔表揚下D狗仔狗女點得呀

sorry，係驚

借po，一齊上twitter做文宣！

驚就唔好出街

警察一直都相信自己做緊啱嘅事，點解會咁驚比人知

不完美 可接受 要改善

行得正 企得正 怕咩比其他同學知
屌, 你自己心虛 身有屎

陶傑 – 歧視的境界

文明和野蠻之間，永遠無法妥協，也不可能溝通，這個世界，才有名正言順的歧視。加拿大、美國、英國，都有反歧視的法律，但是普京出席澳洲主辦的G20，就公開受到歧視，沒有人願意理睬，普京灰溜溜，提早退場，這就是對俄國的歧視。

朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。
人生的許多抉擇，是基於歧視而達成的。譬如，你選擇移民的國家，是白人為主流的加拿大、澳洲、美國，因為你堅信耶教文明衍生的自由、寬容、人權，對生命的尊嚴保障，比巴布亞新畿內亞和津巴布韋高等。你家中收藏的音樂CD，是海頓、貝多芬、蕭邦，而不是東南亞土著為香港旅行團晚膳時敲敲打打的竹子和幾根粗絃。身為中產階級家長的你，讓女兒學鋼琴，因為英國皇家音樂學院的證書，你為什麼不叫她學拉二胡、腰間繫一隻小紅鼓、咚咚鏘、咚哩𠾐咚鏘地跳紅綢舞呢？你不愛國呀？不，你歧視，對嗎？

首先要歧視的，就是嘴巴叫平等、行動卻暗中全都分等級的人；要歧視的，是口頭說愛國、反對「外國勢力」、暗中將子女財產移送美國的人；要歧視的，是一切虛假的道學家，以及他們未成年的子女。所以，這個世界不是歧視太多，而是遠遠不夠。

當然，歧視不必都在臉色上露出來，有時要，有時不但不要，還送上一張笑臉，目的是讓他繼續放縱蠢下去。像那家寄宿學校衛生室的一陣沈默，就讓這個孩子感受到，但他父親有錢，要賺他家的學費。火候境界，剛剛好。

想表揚警賊除暴安良唔得 ga

終於知痛？

小朋友被人蝦？唔返學咪無事囉，搞搞震

警察係英雄正義公平無同黑社會,怕d咩

又唔係問你老母係唔係做雞有咩好抗議

其實老師唔使針對佢地，相反，
要有咁著數，有咁優待得咁優待，
欠交功課唔使記過等，
咁更加令其他小朋友憎佢，
又可以向藍絲校長交待

直上大灣區中學/大學...跟住一世做黑狗

唔返學咪唔會比人搞囉

光明正大咪唔會比人岐視囉

驚咪留係屋企囉

下 我想表揚安慰咋

咁邊個屋企人係假學歷又點計呀

好人好姐驚咩

佢都知黑警係過街老鼠？

之前咪有一單老師問邊個去過發夢
擇左名跟住下晝就有黑警黎學校見果D學生
打和啦

葛係指 警員間接欺凌老師
一提警察會嚇親人
大家怪錯佢了

葛珮帆又稱，收到不少一般市民反映，稱有女性參加了非法行為後遭拍了大頭照和性行為的相片，指有家長表示對這些情況擔心。但她又「利申」，表示不知道影片真偽，「但憂慮、擔心和投訴係真實嘅」。

究竟up乜鳩
咩叫參加非法行為後遭拍 性行為相片...

警察係除暴安良嘅職業，怕乜嘢呢？

行得正企得正 怕咩姐

屌同佢地salute 咋嘛 咁都驚？
驚就唔好返（出）學（街）喇
啲黑警都係咁同市民講架咋

叫警員難聽過屌人老母

屌你老母啦葛珮帆
點撚解依家比人知屋企人係狗就係欺凌呀? 就係因為班狗做得多陰質嘢囉, 先要咁驚比人知屋企人係邊個, 驚比人尋仇之類
調返轉如果班狗係做得好既, 佢哋既屋企人比人知道都會覺得係光榮啦
建制班人真係無撚腦

咁國泰要交遊行同罷工名單係咪都係欺凌？

舊時好多細路想做警察

依家d細路想做咩多呢

去哂讀警察小學囉 培訓黑警接班人

你覺得係欺凌可以退學離開個間學校

之前又話行得正，企得正就無問題
宜家連講俾人聽都唔敢就好心收皮啦

老師叫邊個屋企人請外傭嘅舉手，係間接欺凌仇富

想表揚佢又唔得？

行得正 企得正 怕咩認

咁講邊個係中國人就舉手算唔算欺凌

驚就唔好返學啦
唔返學咪唔會俾人欺凌囉
支持罷課！

邊個係博士就舉手！

咪就係,而家係教師同學生保障自己咋，容也易hi到個黑警仔女咪pk,
唔好接觸到佢地先係最好既保障，
多謝葛（博士）

To all 老師
唔好問佢地呀
叫佢地寫我的爸爸 我的媽媽 我的志願就夠

幾搞笑 問邊個屋企人做黑警就話係欺凌
又話黑警行得正企得正受市民支持既
呀博士個腦呢

野雞博士偽造學歷算帳未？

冇做錯野就應該以屋企做警察自豪啦
驚咩姐

點解佢覺得問邊個同學父母係警察係欺凌？唔可以係表揚呢？
葛議員咁先有為主因為佢都知警方做錯事呀？

被人蝦就叫老豆老母出催淚彈囉

唔敢舉手一定身有屎

公司話邊個8月5 號請假要交LIST
國泰話邊個員工有去遊行就要舉手
係唔係間接欺凌
屌你老母
呢0的你唔出聲?

可能巴基斯坦開咗學

你老豆打既隨時係你仔女既同學

盲腸都突破到穿埋呀

舉高隻手，洗乜怕醜！

咁驚你咪唔好落街囉

有咩唔怕認 屌你老母

舉手表揚下你又唔得
作賊心虛到呢

不了

咁咪邊個屋企人唔係差佬嘅舉手囉,咁就唔算歧視.

哦，唔講都唔知啲招可以咁賤既原來

撐警既先會咁心狠手辣

岩呀。 仲未開學wor作故仔都要睇時間呀。

學999話齋
驚咪唔好返學

算啦過街老鼠，過埋出年選舉你就冇得撈
趁依家好講多d

但佢老豆做狗係直接欺凌喎，應該先處理左直接欺凌，之後先處理間接欺凌

咪係，咁受人景仰既職業
佢地應該高興，應該主動舉手

好人好者怕咩認
行得正企得正怕咩欺凌

BTW 又作故仔，做假黎講葛博士無得輸

咁唔滿意
叫黨開間中國接軌學學係香港囉, 畢業直升大陸高等學府
開心啦?

老師唔會玩哩味
唔係個個好似佢咁

屌 老師點撚樣教呢個社會有乜野職業同每句職業職責係乜啊 咁撚驚叫班警嫂鎖撚住佢地班仔女

屌，又話沉默大多數撐警既
叫警察子女舉手，唔係表揚咩？

做狗唔係好撚巴閉架咩驚閪呀
叫政府開埋警犬小學中學大學俾你班賤畜好唔好低等生物打份狗工咋

明辨是非

黑警仔女返大灣區接受中共洗腦教育啦

點解覺得屋企人係差佬有問題？

未開學已經驚定

表揚佢地咋 又話多數人撐警

一係唔好去番學

係呀
吹咩

你岩

有咩問題?又唔係黑社會 問下你係唔係警察
想讚下佢地都唔得?

係警員家屬先有獎勵，獎狗餅

個老師識玩一定係問家人職業，邊個係廚師、文員仔、it仔、老板、警察......咁都做到個效果。

個老師同同學唔可以支持警察? 葛博士點可以用自己仇視警察嘅心態去猜度人?

（設計對白）
同小柏林講：你個畜牲老豆拗斷人隻手添啦，你舉手驚閪人排斥呀？？？呢個世界有報應架！！

又啱

突破盲腸

不如你解釋下點解變左欺凌

On9,未有反送中之前，狗後代同同學仔講自己老豆係警犬果時，係咪反轉頭應該叫做撻朵，欺凌緊同學仔呀？

因果報應呀dllm

歧視 赤裸裸既歧視
咁同叫屋企有監躉、精神病史、人獸交既小朋友舉手有咩分別？

一人黑警

杏家光榮

我支持香港警察
你們可以欺凌我了

Fact 可以係咩欺凌？

除非係覺得警員家屬身份有問題

唔通問邊個同學老豆老母係消防員又欺凌呀

共產黨：一人參軍 全家光榮

唔返學咪唔怕比人欺凌囉
返得學就預咗㗎啦
名校， 私立，國際都會有
唔關你老豆係咪狗事

做得好，請問咩學校，等我表揚下

其實報名讀書，父母係要報職業嘅
負責收生嘅老師係無 bias 架

不過有良知囉

痴線 要以警察爲榮架

屌 連佢都覺得父母係警察好大獲

叫d學生作文介紹屋企人咪算 講下做咩職業
之後專揀d 老豆老母做狗既出黎分享

有冇人知？

驚就唔好番學啦

擺明扣帽子
學都未開就假設可能發生咩
未發生嘅嘢就攞出嚟扮弱勢搏同情

調轉囉 邊個屋企人唔係警 舉手

下，高度表揚wo

神回覆

咩呀 老師驚佢地有危險額外加以保護唔得咩
乜你諗到D老師咁差架
驚就唔好出街喇
叫佢地d細路唔好返學囉

直接成間杯 正

班警察唔係好撚正義既咩
唔通班細路小學就被煽動 收美國錢

稱有女性參加了非法行為後遭拍了大頭照和性行為的相片，指有家長表示對這些情況擔心
有冇人明

想表揚下都唔比

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

推

有事咪去同老講，唔係人地點幫你

唔係應該自豪同光榮咩？

咁叫邊個屋企人唔係警犬嘅舉手囉

香港唔係好多人支持警察咩? 怕咩呀?
成47萬人出黎支持警察wo

行得正企得正 怕咩認

啱喎

要玩杯葛點會玩得咁on9啊，一個人知你老豆老母係狗就會傳到個個都知喇

建議事主可以揾老師求助

On 9
完全係假設性問題, 咩事都未發生已經嘈左先
老師一定boycott 你地架?

手册咪有寫

驚！咪唔好返學囉

下 做警察兒女好自豪喎 又有沉默大多數支持

點解要驚

警察係正義既專業人士黎
點解會俾人欺凌既

有咩問題先
問消防 律師 救護 佢地又冇嘈嘅？
根本崩口人忌崩口碗
心虛先會講得出

未來人呀！未開學就知？

唔撚洗還阿？

威武不能屈

我要做警察兒女

點解話驚父母係警察會比人杯
算唔算潛意識都認同警察既行為都已經唔岩？

身無屎，做咩驚俾人叫

屌你作都作好啲啦
老師想知個學生父母係咪警員
打開學生手冊就見到啦 要寫架

收啦 警察話人曱甴就得啊

禍必及家人

老師叫邊個屋企人係消防員嘅就舉手，係咩?
老師叫邊個屋企人係醫生護士嘅就舉手，係咩?
老師叫邊個屋企人係記者嘅就舉手，係咩?

建制唔係話好多人支持警察咩

份糧包架
黑警無一個無辜的

行得正企得正怕咩幼犬比人蝦

舉手表揚差佬爸爸
假博士唔係唔認同要表揚香港人英雄呀

推到叫佢搵「受害人」出嚟講
開埋學校名 老師名

我吾信係真

葛博士 又話有14億人支持警察？

紅字靚quote

okay明白

老豆做其他職業會唔會話欺凌，
根本自己身有屎

仲政治問題？已經係良知問題、人身安全問題

驚咪唔好返學

痴線 教唔同工作既英文都唔問得呢個問題？ 咁問邊個屋企人係律師 係醫生 係消防 又有無問題呀？
你咁叻咪將police officer 呢個字由小學syllabus入面移除左佢囉

我係老師
我會濫權，直至你地父母停止濫權

咁叫唔係嘅舉手囉

啱啊

驚就罷課囉

學都未開你又知既

不應把政治帶入校園 但係有老師表態 好似比人屌 點計？

爸爸做警察 幾威

我唔信有老師當住成班面前咁做，要知道學生profile其實唔難，唔一定要問，真有其事就支持開學校同老師名，唔好係度屈人，如果佢純粹”驚”有老師咁做，咁我都可以是旦話驚議員會扑人頭製造他人聯想同恐慌

葛博士都覺得做警察係比其他職業低下
可能老師想表揚警察架嘛

欺凌又點？屋企人做狗，唔割𥱊即係幫兇

驚就唔好番學

知你爸做警察 比老師打定個底 要對佢啲仔女好啲 容乜易比人打

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

舉手表揚有咩問題
自己對號入座 身有屎？

不能同意更多，全力支持警狗同小李子同志理論
驚就去大灣區，唔好留香港！

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

咩叫欺凌。人叫你舉你就舉？咁撚蠢抵你比人欺凌啦

突破盲點

咪係，十三億人支持香港警察，
冇得舉手果d驚好多添啦

叫返老豆直接欺凌市民囉

都係個句 驚就唔好番學

抵撚79死

剩係咁認係公務員

假博士即係假博士，表揚唔得呀

天下太平既時候
大把學生因為黑警父母而自豪
相信有唔少欺凌事件
而家有事就想保護黑警？

陰功
做警察原來咁唔見得光

不應將政治帶入校園
仆街啦你，警暴都帶得入醫院啦

邊個屋企人係假博士？

我咁多年都無試過有老師問有無屋企人係黑社會
我係老師都寧願唔知啦

好人好姐怕咩
言下之意 警察係錯？

講真d狗仔狗女被其他同學打好合理

可以大大聲講 我睇電視 警察叔叔教架

咁不滿可以移民大灣區
唔好阻住其他人返學

你老豆明知你會俾人蝦都唔辭職
佢跟本唔愛你
你都係離家出走吧

父母係警察唔得咩 再嘈一陣叫佢地拉晒你

我作為教畜，保護學生係老師既責任，無論家長做咩職業，我都係一樣會咁教同保護。老實講，我相信大部分教師係完全唔會care家長做咩工。

佢自己係咁就覺得全部人都係咁，聽到都嬲

原來，問個問題咁簡單

係咪開學唔比作‘我的志願’呀
驚就唔好番學啦

不應將政治帶入校園 哦原來你都知係政治問題

非常認同
唔想知，更加無時間知

唔講都會知啦
on 9
今日先入職咩
支持黑警父母
與子女割蓆

校務處啲文員（得萬零蚊月入）同班主任實知邊個係黑警仔女

PUSH

其人之道還治其子之身

大家記得問.
了解下各同學屋企職業

點解要怕呀？唔係光明磊落咩

讚揚警方唔得嘅？

我地俾d掌聲佢
爸爸媽媽做警察喎

葛議員係咪教小朋友講大話呢
如果佢地屋企人真係警察點解要唔認呀？

下 屋企人做差佬咁正義 洗乜驚呀

行得正企得正怕咩諗

乜料 其實你自己唔講 冇乜同學仔會知你老豆老母做乜工 是咪on9

想多謝下佢地當狗又唔得既

叫邊個屋企投建制派嘅舉手

葛珮帆有無用過腦？

歡迎提供證據

呢班人同支持者，最鐘意將佢地d邋遢思想放係人地到！
驚咪去外國讀囉！無錢咪返大灣讀，愛國愛黨！

邊撚個姓16葛既葛
請舉手

都未開學
佢又知有老師叫人舉手？
Btw我想讚揚popo又唔得？

做乜又幻想，都未開學，邊有人叫你舉手啊

千祈唔好係學校附近貼佢老豆老母相啊
陣間全校都知
小朋友好慘架

欺你老母嗰凌
覺得欺凌未即係認差佬係人渣
唔通問醫生律師又係欺凌

驚就唔好返學

都未開學就侮蔑老師
老師同校長係咪要回應呢類估估下的譴責呢？

邊個屋企人唔係警犬既舉囉咁

老師高汁

冇做錯事怕咩人地知？

學都未開點返學舉手？

咁叫父母唔係警員嘅舉手囉，咁樣唔算欺凌啦掛

自己都知自己乞人憎

驚咪唔好番學

驚就唔好返學啦
葛博咁犀利自己教啦

行得正企得正 怕咩俾人知呀

教畜表示入學時寫晒職業
邊個老豆老母係犬
睇點名簿就知啦，使問既？
補習老師呀？

作文都作好啲

靚抽

叫唔係警察既舉手呢？

點解舉個手都係欺凌呀？
唔係執法天經地義，撐警咩？
行得正企得正，舉個手都要怕？

咁多位老師識做

冇理由咁做

老豆做賊就唔敢應啫

回歸之後真係青出於藍
老豆做差佬個仔都唔敢認

警咪唔好翻學囉

黑警的事，能叫欺凌麼

知驚啦咩？

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

希望九月唔會發生欺凌警員子女事件啦
我指係大陸式嗰隻

U win

啱啱開始個時傳過話老師叫學生有上街嘅舉手之後報警 個時又唔出聲?

每年填家長資料，無論做咩工都係填文員
到我而家做人家長我幫個仔都係填文員

禍必及妻兒

又唔係犯法 怕咩比人知呀

假學歷垃圾議員 有咩資格出聲

智撚障 洗撚舉手咩
父母職業果欄都知啦
不過個位係老師就唔會好似你地啲鐵粉藍絲家長咁
搵啲持反對立場嘅老師出黎批鬥嘅 戇撚鳩

通常你地自己做得多依啲陰質野先形住對家都會做

唔比老師係想表揚佢父母呀

明明係自豪，係國家嘅底氣
點解會係欺凌？
警察係貶意？

是否侮辱香港警察
請你好好交代

罷課

作為共產黨既爪牙咁光榮 表揚下又話欺凌?

明明撐警先係沉默大多數, 葛博士使乜驚啊

咪係

又唔見「邊個屋企人係消防員？」「邊個屋企人係司機？」怕舉手？

咁黑警又帶情緒入工作？又帶政治入工作？
杯葛咋下話
手足比人射盲 㩒到流曬血 比人斬 點計

哦

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

未卜先知

on撚鳩，警察係光榮職業黎。點解要否認？中央都話有14億人支持。又有護旗手支持。又有愛國明星支持。政府都話只係極少數人係唔滿意警察服務同反對執法。沉默的大多數人都係支持香港警察嚴正執法。大膽承認家人係警察先會受到沉默大多數人的支持。反而呢d鼓吹甚至貶低警察身份的人肯定別有用心，愛國愛港人士表示強烈反對有關言論。

有舉手果d會唔會比人打到仆街

冇做衰嘢點會俾人欺凌

梗係你身有屎

So what?

舉手老師咪比特別照顧你囉

無做錯 驚咩舉手？
係我就大大力舉

老師想保護你先問你咋 係關心你呀

係咩？
著黑衫都要俾人搜身啦
直接岐視就得？

妖，驚咪唔好返學囉再唔係跟父母返警賊學堂，世襲做警賊，返正可能以後請人比較困難架啦益你啦

表揚都唔得明明全港絕大部分市民都支持ivan

屌你老母 ”個配飯” 而家做賊咩警察唔見得光咩要英勇啲舉手之係

佢做老師 一定可以摧毀香港 😂

一向都有咁問架啦，阿女讀幼稚園講到警察消防救護時都會問有冇人屋企人係做呢d職業。
從而具像化呢個職業嘛

屌根本萬能key，係時間比佢哋受返

表掦唔得呀？問下都唔得，仲惡過共產黨

無上光榮呀做黑警 做咩唔認

行得正，企得正，怕咩

屌，仆街死啦你

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

係喎
原來仲有依個方法

睇黎好驚咁

老師叫邊個屋企人係博士嘅就舉手，係間接欺凌

驚 唔好返學

唔想返學都可以咁講

你老母 放底仇恨？
找撚左數先講啦 屌你老母

屌你老母 依家警察係直接濫用私刑啊onlun799

大大隻字職業寫住「狗」
狗仔狗女一定好撚開心

無做錯驚咩？

驚就唔好岀街！

' 性行為的照片' ? 我係咪理解錯

咁驚做乜？葛博士都知有正常知識水平嘅人唔會撐警？

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

行得正企得正怕咩

學都未開 仲放緊暑假 問你老母

學校沒有加蓋
可以隨時退學

驚咪唔好反學囉

老師洗咩問本身就睇到家長資料

咁即係大家都承認左黑警做既野好錯 "警員"呢樣野係恥辱包括對家都係

驚的話可以搬去大灣區啲學校讀書

老師做野洗你教，屌你老味

返得學就有呢d風險
做法可接受、唔完美、可改善

我鐘意欺凌
犯法呀？

popo 要拉哂學校既中小學生

遲啲香港警察好似做雞咁-陳太啊，我做差佬呢啲野你唔好周圍話俾人知啊！

等一開學又到我地主埸
禍必及妻兒

老師就係要教識小朋友咩係良知，唔好比是非不分既父母親教壞下一代。

驚就唔好喺香港讀書

聽日 元朗見

50幾萬人支持警察

我呸

咁呀，叫埋邊個父母係老師舉手
邊個父母係消防員舉手
邊個父母係司機舉手囉
夠晒公平

明明香港主流民意係支持警察 撐警大會有13億人喎 怕咩俾人知屋企人做警察

咁驚做咩姐

佢班撚樣叫人炒老師又係咩

沉默的大多數唔係支持警隊既咩，叫佢哋舉手表揚佢父母勞苦功高有咩問題？

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

可以俾其他師生知道，作出適當輔導

都未撚開學
作咩文呀假博士

點解係欺凌？父母做警察好侮辱咩依家？

你唔係做啲仆街野，怕咩俾人欺凌呀？就算有，人地都唔會一齊欺凌你啦，就係你啲老豆老母殺人放火金腰帶，先攪到你俾人欺凌。

之後話某些學生寫得好，公開俾各位同學學習寫作技巧。

抵撚柒死

舉手表揚下ja

未到9月就知發生咩事

點解會係欺凌？即係佢心入面覺得黑警係做錯？

老師知道點做了

我係地鐵好大聲咁笑左

有料到

做咩姐 葛博士
可能人地老師想讚揚人地老豆老母呢
唔舉手成班同學仔點知邊個係英雄喎

你估同學唔知咩，洗老師出手

好簡單組，問邊個老豆老母唔係警察就舉手

你地唔好打犬仔
不過出口術無問題

邊個屋企人唔係警員既舉手

多謝葛議員提醒

一諗起呢D黑警仔女日日比人係學校欺凌大個左有心理陰影就好興奮

痴撚線

教師問問題方式專業，係一啲別人用心的人懷疑教師的教學方法

連博士都覺得老豆老母當差嘅好羞家?

驚未唔好返學囉

又唔見消防員話比人欺凌？

做警察咁巴閉 唔見得光咩

唔好意思，借個位宣傳下。

問多一題：
邊個阿爸阿媽支持民建聯舉手

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

中文作文功課：我父親的日常工作

正解

邻国式自我審查

不推文回覆

連問個細路屋企人做乜都話引致欺凌，老師要點同個細路交流？

驚呀？咁公平d逐個職業問囉
係唔知點解老豆老母做警特別無面咋嘛
行得正企得正怕咩
驚就唔好出街翻學

咁問邊個屋企人唔係做警察

為人正直無做壞事又點會招人討厭惡行

警察做野辛苦
舉手表揚有咩問題

咪撚笠水呀，唔係好撚威架咩